理性真心問，鄒家成做過乜？

連登仔成日笑立場姐姐比人打，咁比鄒家成做過乜？

同時點解釋呂智恒點解咁少人投 新東選民有無人答下

追住屌OMDB 已經吸納到連登仔

呢d無人理

仲有無

識唔識咩叫尊重結果？

咁姐係做過乜

撕破假象

初選之後仲要投架 想知下

聽過4次了

追住泛民屌已經值得連登仔投佢啦

叫港獨就已經係連登仔杯茶

邊個敢叫？

呂智恒撚到body傻喎 反而初選 成成話35+唔會成功，body反問佢 咁你黎做咩 即收左聲

樓豬好鐘意追擊佢喎，佢踩親你條尾？

今次認同你

求cap求影片 佢一直話撕破假象

無做過任何野點會踩到人

鄧呂智恒可惜多d

比下機會新人 我覺得佢都幾有火
遲d就要睇佢點發揮 希望佢做好d

淨係空降大圍已經夠仆街
差d比肥莉選到

佢仆街都好
唔可以否認初選結果
利申：區選投咗吳，兩個都係仆街

拉

學民絕食=on9，呂智恆絕食=有做野

佢一條友無背景
肯咁樣付出
搵一個大政黨同佢比?

撕破假象 定係 破局 屈機d

唔入政黨好難贏，連助選團都難搵

想幫呂智恆? 仲有機會
佢係社工, 有資格參選社福界功能組別
邵家臻今屆無得參選, 可以開放比大家公平競爭
建議搞個社福界初選, 比多個機會佢

不斷撕破假象

樓主呢條廢柴唔夠講
就十個comment九個唔覆
轉個頭又開新post再洗過版
呢啲咁既垃圾販粉打手

尊重結果呀玩分化

立場係黃=立場姐姐係最黃最勁架!

我都想知

利申：新東撚

樓主做過啲咩？

咁都叫突發

咁樣叫理性咩

如果佢係真係想選嘅，就睇下佢會唔會吸收經驗係9月之前谷下知名度

其實樓主無講錯喎條友真係舊年區選後先蒲頭，一味靠打住本土旗號屌泛民黎上位啲傻仔見佢屌得大聲就日日吹奏屌泛民我都識屌啦，如果我你新東我只會投劉穎匡或呂智恒，依條鄒家成真係無咩料到咋

真

香港係咁，永遠識marketing既庸者上到位，做實事既永遠上唔到

Er....點解鄒家成同呂，係非此即彼
點解要咁樣抽佢兩個出嚟比
相比老泛民，點解唔係諗，佢兩位點樣可以喺老泛民手上拎到更多票

認真
識撕破假象同破局已經可以打橫行
至於點撕同點破我都仲未知
遲啲答你

咪撚屌票 無論係屌本土定泛民

真心想知
點知睇左兩頁都冇人up得出

屌泛民無問題，任屌

但有無人懷疑過，佢根本唔係示威者？

夾住泛民簽攬炒協議
同埋憑有人同佢影過一張相
就已經值得投

佢一開波咪講咗拒絕殖民，宣揚香港民族主義，定係要係論壇上大叫香港獨立先係獨派咩

假如你真係替其他侯選人唔抵，點解早啲幫人宣傳呢

有堡主加持